機場 Arrival Hall 抗爭注意！

大家目標是宣傳，而非衝擊⋯⋯

十一點後抵港班機甚少，大家記住做灰姑娘十二點前好撘巴士走，唔係會被惡狗關門咬人⋯⋯

如果機場旅客人數頗多，你們是安全的。
因為在旅客面前打人等於直接催毀旅遊業。

小薯分析師上

注意，請推！

推

我諗住馬拉松訓2晚

記得要多D英文!1
唔係用中文叫口號自HI!

切記零暴力

小心翼翼

寧願走入禁區大叫救命，唔好俾狗捉。

最多咪坐n車

N 車咁鬼梳，青嶼幹線 一 cut 大家就 PK⋯⋯
記得機場是孤島，得一條路走，
機場快線得幾個站，狗實暴到人落車！

可能有好心入境拉你擅入禁區，唔洗俾狗拉。